## Schéma

- Titre : Fich comp prélévement d'organe
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM`, `RSA_NUM` => table [T_MCOaa_nnB](/tables/T_MCOaa_nnB) [ `ETA_NUM`, `RSA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI%20MCO/T_MCOaa_nnPORG.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`ANN`|année|Année période||
`ANN_PO`|année|Année de la date de réalisation du prélèvement d&#x27;organe||
`DELAI`|nombre entier|Délai entre la date d’entrée du séjour et la date de réalisation du prélèvement d&#x27;organe||
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|N° FINESS e-PMSI||
`ETA_NUM_ENT`|chaîne de caractères|N° FINESS du fichier d&#x27;entrée||
`MOI`|date|N° période (mois)||
`MOI_PO`|date|Mois de la date de réalisation du prélèvement d&#x27;organe||
`PO_COD`|chaîne de caractères|Code PO||
`PRS_TYP`|chaîne de caractères|Type de prestation||
`RSA_NUM`|chaîne de caractères|N° d&#x27;index du RSA||

